寫咗舊野用黎down動畫瘋d動畫

帶定個冇用嘅頭盔先

此軟件只作學術研究用途
任何人士如使用此軟件作其他用途而引致任何後果，本人將不承擔任何責任。

Q: 點用？
A: 假設，你想down 驚爆危機 Invisible Victory 第12集
url:
開咗個downloader再打sn id 10434
enter完就會開始自動下載

示意圖

請自備台灣VPN

留返同個官講

161.有犯罪或不誠實意圖而取用電腦
(1)任何人有下述意圖或目的而取用電腦 ——
(a)意圖犯罪(不論是在取用電腦的同時或在日後任何時間)；
(b)不誠實地意圖欺騙(不論是在取用電腦的同時或在日後任何時間)；
(c)目的在於使其本人或他人不誠實地獲益(不論是在取用電腦的同時或在日後任何時間)；或
(d)不誠實地意圖導致他人蒙受損失(不論是在取用電腦的同時或在日後任何時間)，
即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處監禁5年。
(2)
就第(1)款而言，獲益 (gain)及損失 (loss)的適用範圍須解釋作不單擴及金錢或其他財產上的獲益或損失，亦擴及屬暫時性或永久性的任何該等獲益或損失；而且 ——
(a)獲益 (gain) 包括保有已有之物的獲益，以及取得未有之物的獲益；及
(b)損失 (loss) 包括沒有取得可得之物的損失，以及失去已有之物的損失。
(由1993年第23號第5條增補)

延伸閱讀：

有毒 咪down
樓主已經有前科了
比人搞到上晒站務台

啲 error handling 係咪有啲求其

等收律師信

aggar

聽聞佢搵好多分身搞鳩#台主

樓主打開意粉Code

收到風樓主係on9

#4 遠阪凜 • 2018年1月19日 10:27:46
| 咁你應該報警 係度開post冇用
搵左以前朋友去信營運

樓主弱弱地智,大家唔好屌

@遠阪凜

又多一封信俾你朋友寫

yes
spaghetti code is my life

流架
D code 有問題大家唔好搞
扑左條撚樣等佢單機

不安

rip

樓主係傻尻

今次有圖有link，井仔實咬死你

樓主好低汁

牙井老死可以上水啦

成就: 獲得牙井認證

要vpn

你過番去讀書咪唔洗vpn

CHING係咪認錯人-.-

咁大個仔未去過台灣

55

66

學術用途

等收皮啦

收皮啦 食屎狗 少少錢都俾唔起去食屎啦

agger

已sd信去動畫瘋舉報樓主

叫埋井台主入黎清算樓主

報警，有咩留返同個官講啦

cancer拉自己?

犯法wo ching

今次撐唔落

應該寫個down b站 大會然既野

祖國唔會同我地同胞計較

自己寫

遠:reposted

有4個牙井

大家都係中國人

咁你寫

你係勁就破解埋佢唔使用vpn 啦
死垃圾

一般貨色